世衛指全球單日破紀錄增30萬7930宗確診

中國製病毒真係唔講得笑

世衞係武肺全球大流行咁多月佢以嚟有參與過啲乜?
一次旅遊警告都冇出過
同以前沙士嗰陣既表現大相逕庭

咁上面無落order嘛
who都係聽上面支笛

呢幾個月講過好多野，但已經無咩國家睬佢